想問有冇人部iphone 12 mini係唔黃

我依架仲諗緊換唔換好

等下一水

今日路過睇左好多Demo 都黃喎... 大細機都有黃... 只係程度唔同

下一水仲有得換咩

我係已經機黃左

係apm睇demo唔覺黃嘅

如果換n機，值唔值得機

我用緊就唔係幾覺黃

講真，我係你就換，起碼換一千部。 逐部比較下
唔係嘅話你換一部無咁黃，點知原來仲有啲機再無咁黃啲。你換唔到用次貨咪好dum 春？ 起碼換一千部比較下先啦

佢比你不停試咩

比，上年11 Pro我都比較咗差唔多5000部。同藍精靈講就得.

咁藍做咩，睇到盲埋以後都唔港用iPhone

apple 間舖，你拎自己部出黎都唔黃，佢啲燈係黃既，部機向apple 睇好白淨，自己部拍埋去仲光過佢啲

認真便輸了

用左幾日唔覺黃

無比較無傷害，一比較自帶true tune

自己較啦
OLED不嬲黃

係黃過舊機，但我單獨睇個moon 都接受到

我發現左樣新奇野，出左街睇電話唔會覺得黃

用石頭出糧

你係咪開咗true tone呀

你換屋企支燈做微黃 咁睇手機就藍

我
有種抽中獎既feel

深黃必買

屙尿有d黃